「身分認同」如何把BNO轉換成BC

係咪一定要投資?
Working Holiday 得唔得？
好想拎到BC,去除中國藉
眼見李波事件 果啲真係好怕

2047 中國仲要完全享有香港法理主權...不敢想像

幫推

感謝